［勵志］成功需姐夫幹/家姐被幹

話說我老豆老母好窮, 月入一萬(老母仲做家庭主婦）
生咗五件, 仲要迫喺間600呎公屋
窮人生仔正仆街, 仲要咁多件
而且爺爺嫲嫲仲要同我地住
一家九口二十年來都挨窮到仆街

好彩我d家姐都生(保養)得幾好,名牌大學畢業
現任男朋友全部都係極品筍盤
分別為: 律師樓老闆,大學教授,投資銀行家, 醫生

而我呢個垃圾細佬一直一事無成, 渾渾噩噩
二十歲A0, 讀水泡科, 仲未有明確career path
但我對未來充滿憧憬嘅

利申: 有3間物業, 仲有1間比咗老豆老母

你家姐同時有五個男朋友？

住公屋又有三間物業

四個家姐

以前住公屋

養兒防老成功

好撚正，肯定有三兩個家姐見到第一個搵到筍盤之後驚執輸，有樣學樣搵返專業人士。

一家4個西 贏曬

樓主幾時識返個好老公?

20歲 男仔 大把世界捱

讀science嘅垃圾細佬

趁年紀重細問家姐拎多啲零用錢

唔差在你都裝返隻閪搵食囉

真喺好撚勵志

係真我切柒

淨係靠呢四個人既人脈 你合埋眼都衝終點啦
個問題 你堆家姐係咪一定嫁到呢班人先